溫碧霞當年扮妲己真係好好J

美人呀 美人呀

童年J圖

真係好有妖味

有意思，有意思

美人！

美人所言甚是

鄭子誠扮妲己會唔會好d

又諗起啲肉丸

酒池肉林

同年代有個拍古裝嘅女性幾索下，走純情路線，驕的俠女，好似做過ATV，有啲似楊恭如，但是我覺得再靚啲，有女人味

文頌嫻？

唔係佢啦佢嗰啲係妹妹樣，我講嗰個有女人味，幾cool

全部有聲

真係

係咪得我覺得一般般

有冇大粒lin圖

淫到

細個睇到扯咗

扮潘金蓮都係一絕

有聲有畫面

鄺文瑄？

好似咁上下名

翁虹有套仲撚正 唔記得咩戲 有張達明

孝義

屌我喇 你屌我喇

狀王宋世傑

啡 lin

milf

係

唔出奇
廋澄慶都似哈林啦

屌我啦屌我啦

美人美人 絕色美人

一講妲己就諗起佢

今時今日都仲好想啪啪啪佢

虞姬？

伯邑考個毒撚

唔係

蘇美人😍

永在心

Not 吳美珩

胡定欣 唐寧 楊怡

no la, 呢D點會唔記得名

隔黎post有圖

勁大粒提子乾

應該係大茄黎, 冇做過主角, 都有大配角做既, 例如做男主二男主D 戀人之咁但唔係女主

正撚到

係咪叫小白菜？ 定姚樂怡先係？

對腳好撚7正

咩電影？

驚變

陳少霞？

李綺虹？

唔係
無咁老，佢最多197x 頭出世

D妝十足d 4,5歲鳳姐

個樣介乎張慧儀同楊恭如之間，有冇人知

文翁嫻？

淫

前面講咗唔係

早兩日喺機場撞到佢 仲係著住熱褲 隻腳又白又滑成個18 22咁

seed呢

孤王,心養難當

阿雪？

係咪34c姚樂怡？

張玉珊？

陳啟泰？

個po已經變咗估人

掛幾舊燒肉當係

粒提子真係好大

陳凱怡？

好想奶

呢個80後嚟喎

李彩寧？

袁潔瑩？

粒lin硬曬

More

尾二果幅扯晒lin旗

張慧儀

葉旋

lm

咩戲

美人

姚嘉妮
康華？

鹿鼎記d人就出哂黎
少霞
玉翠
文珣
酷刑
小冰

曾柔同蘇荃唔記得

小古怪

張文慈
麥家琪
吳家麗
陳雅倫
葉玉卿
葉子媚
李麗珍
邱淑貞
翁虹

有無樓主講緊嗰位

唔紅唔出名大茄一名喎，你講嗰啲全部都算出名

細個睇已經覺得好淫

咩戲？

驚變？

係咪阿雪呀 尋秦記個公主

有料爆
岩岩電視訪問佢 我老豆話佢係我老豆個師兄弟條女
話佢十幾歲出黎跑私鐘
吹水死全家

原千尋好似佢，當年成日J原千尋

鮑起靜

佢好似未夠18已經自己搬出去住

啪啪啪

妖艷e個字真係好fit佢個造型

袁潔瑩

蔡曉儀 ?

哇屌原來佢個仔仲係養子 mola mola大個一定攞繼母d底底打J

你有兩個老豆?

All no

唔係，個樣唔係咁

有d似，但睇左古裝劇照應該唔係

唔係啦，呢個唔係趙敏咩？

No

Not康華
姚嘉妮點會唔認得

唔係搵緊三級影星呀

Sorry, 係好似做過亞視，唔sure

蔣怡?

巴打我應該知你講緊邊個，個樣似大波妹梁雪湄，但女人味勁d

識貨，對腳

直頭有埋畫面

佢姣到我搞到個時細細個已經知咩係女人

唔係冇咁黑

金裝四大才子正d

楊麗菁?

係咪繆非臨啊?

唔係，個feel唔係咁

袁彩雲都幾正，做妲已個妹

記得佢好似係雞仔聲

唔似梁雪湄wo, 條尾咁架

好似就係袁彩雲
個樣睇落最似

米雪個妹雪梨???

留名

睇真啲應該唔係，冇嗰種女人味

好奄尖 係咁彈鐘

又好似真係就係佢

係咪食齋？呀咩姐個女？

係咪有時似張慧儀有時似楊恭如？

係咪方方哋面？西人面西得好正嗰位？

袁彩雲好一般貨色

樓主 係咪尋秦記 做林峰老母果個？

佢係幾西面但西得妹正，方方地面又好似唔係

咁咪好老？邊個呀？

你講莫雅倫？唔係啦

再估
趙靜儀

邊度有得睇驚變

有七成機會係袁彩雲

唔係，完全唔係呢啲樣

康華？

係咪叫嘉詠？

國語 自

頭先搵咗條粵語 畫面好細
整整下又唔知去咗邊

Thanks

有粵語仲好j 求link

冇全名搵唔到喎

陳霽平?

樓主我啱唔啱???

呢個???

美人呀美人
細個真心覺得佢係女神

整容整到咁醜點樣靚過楊恭如

想啜

喺街扯到好辛苦

我估

屌講起呢套野，jj下到射個moment突然鏡頭轉左去任達華到

我係去到任達華先j

粒的好凸好硬

細個睇佢係寺廟引誘紂王已經覺得佢好撚正

小雪幾時拍過古裝

細個睇已經覺得如果自己係紂王都會為咗佢亡國
但肉丸嗰part 係童年陰影

真心由唔硬去到硬, 姐係拍果陣打真軍?

史上無人能及嘅妲己

呢個係咪雪梨

唔係，未去到咁老，197x 左右的

都唔係

終於搵到咁多同音

嘩，粒lin好長，成支釘咁

開唔到既

SEED

SEED 全部冇SEED

我睇到喎

咁一係喺呢度㩒入去

床戲好似69:xx開始

係咪吳文忻啊

69:25

但睇埋劇情都幾好
死人跳樓乜都齊

蔡少芬扮既洛神都好好J

我知講緊邊個
個女人拍陰陽路 著紅底底去墳場
同鬼做愛個個

麥家琪

淨間估到1001都仲估緊

連粒lin都識做戲 其實係咪打真軍架

no :0)

not her

陳煒嘛?

no ar

定係藍潔英呀, 唔係呢兩個真係諗唔到

姣得嚟又唔會反感
勁正

冇咁老GA, TVB 200X 年到 201X

把聲好撚姣

鄭子誠呢

袁潔瑩講咗未

呢個好靚女

講左 唔係

Atv 劉綽琪?細個覺得幾好j

葉童呢?

估粒暗星估咁撚耐 算鳩數啦

朱茵?

no

no, but this one good J

呢排無聊 上網睇返
好正

粒Lin

仲平過Ali, 不了。

呢個post好懷舊 搵翻唔少童年女神

鄺文瑄 陳思齊 趙靜儀 汪琳 黃泆潼

梁錚 小雪 黃紀瑩 算唔算似楊恭如

ATV係咪重要 clue
如係嘅可能係 蔡曉儀？

正wo

Live左都仲未搵到邊粒星

屌
到底係樓豬記錯 定大家功力未夠

好似就係黃泆潼

90%係佢

唔係重要clue
都唔係佢

搵唔到黃泆潼既古裝相對照一下

你話好有可能嘅袁彩雲同黃跌撞，兩件都唔靚。
完全知道樓主咩口味了，唔需要再follow

唔係袁彩雲
9成係黃泆潼 ，求古裝相

拍到粒lin都硬埋，果然係淫婦

吳美珩？

妲己

你老母 講好唔貼圖的

咁都起到機 質素會唔會太低

火腿丸

有聲

成班都on 99，條撚樣知係邊個就唔洗問啦

應該就係佢啦

應該就係佢，差啲古裝相對照下

no ball

對波細左咁多

拆左彈？

哇, 粒的好撚大

佢而家過左50歲都仲係好靚

呢啲應該係舊相？
之後變大左掛

又估埋一份

龔慈恩 -- 觀音娘娘???

蔡曉儀 -- 可以純可以邪FEEL, 似李嘉欣個種

『古色古香』图文‖ATV经典古装剧

各位巴打已經搵到了答案就係：黃泆潼

古代女裝之中 最想j係她

[quote]古代女裝之中 最想j係她

屌你咩成班巴打估嘅個個都屌打你呢件
仲等啲人估咁耐
好撚失望

好撚正喎